[男人咪撚再做兵] D女人真係覺得男人要老馮咁對佢好嫁喎

話說番工有個女同事屋企部notebook壞左
同佢有D common friend但唔又算熟
咁岩佢又知我屋企有notebook問我可唔可以借比佢用住先
我唔借 佢話我部機放係屋企都冇用(呢樣雖然係真 我唔用)
咁個女同事有小小姿色既
平時身邊應該都有好多男仔做緊兵
佢見我唔借比佢好似好愕然咁
D男同事又幫下口話幫下女仔啦又咩又咁
以為我唔知佢想借黎同佢條仔打機
最後冇借到比佢同班男同事講撚左我成日

我想講既係
女仔可唔可以明白異性會幫你得幾個原因
一係想溝你 一係同你熟 再唔係就係有錢或者其他回報
特別你有男朋友既 冇人會老馮咁對你好嫁

應該屌柒啲男同事
做乜撚嘢唔借自己部機畀人

唔會老奉對女人好
咪睇小香港啲狗公
有冇仔都係一樣

d男同事做狗佢地既事啦
屌鳩埋你唔做狗

自己做兵仲好開心不特止
仲要人地做埋一份

同中国奴隸心態一9樣

好多女人當閪係八達通咁周圍嘟
不過又唔會比你屌

所以做男人要醒目啲